抗爭去向

推一推

推

Push

平日唔洗諗

星期六日做d 野上下國際頭版好過

612都係閒日黎
唔緊要
我信仲有人同我一樣
唔想香港死

推推推

大家上Twitter 幫手推「中共大審判日」

幫你pin

錫晒你